有冇人去左九龍俾支持被捕義士

【Now新聞台】星期日包圍尖沙咀警署事件，十六人涉嫌非法集結，一人涉參與暴動，案件下午提堂。

警方指，星期日晚上七時三十分，一批示威者在尖沙咀警署外聚集，部分示威者向警員投硬物，更有人懷疑向警署投擲汽油彈。

警方驅散行動中拘捕30人，當中13男3女，年齡介乎14至27歲，被控一項參與非法集結罪；一名24歲男子被控參與暴動罪，下午在九龍城裁判法院提堂。

一人暴動
真係任佢charge

好似大家都係focus機場
SAD

而家去會否太遲?

唔會 我去緊